外置hard disk選擇

普通backup相/文件
長期屋企用唔會拎出街

2TB HDD，唔要SSD
要mac同windows共用
想用NTFS+paragon，聽講exfat好易出事

係咪得seagate有送paragon? 見佢官網有得download
但seagate咁多負評有啲驚好易壞

WD又聽講佢usb同個硬碟連埋，一壞就好難整

各位巴絲有冇推介，其他牌子都得

wd都有送ntfs driver for mac
外置hdd 壞左好少整 多數換個新

Thanks 巴打
WD係隻隻都有？定某幾個model先有？

my passport ultra先有 其他應該冇

如果反正都做雙備份唔預維修
WD passport ultra係咪算又平又好

純好奇，點解唔用SSD?
我自己諗住遲啲PCIE 4 SSD普及(其實係等directstorage普及)
將而家條 M2 SSD 買個盒用，好似感覺幾良好
因為我唔係好鍾意要另外有條線插
例如咁

我本身用開mac 同埋 wd嘅ssd 不過就唔係用ntfs

啱啱試過裝ntfs driver 發現裝唔到，唔知關唔關big sur事。 比你參考下

因為貴我普通backup用量唔大唔使用到咁快咁勁

Thanks巴打
我未升big sur, 但穩陣起見係咪都可以試下裝唔裝到先, 定係要買咗個hdd返嚟先試到㗎

拉條電, sata由機箱出, 插線然擺上機箱。咁就可以由內置變外置。我個dvd就係咁, 由內置變外置

你2TB幾錢條呀

唔知呢 個driver last updated 成 19年

要買左返嚟先試到

可能seagate 能都未定

買過5隻 seagate 2TB
跌壞過3隻 半呎落地毯已經收皮